主子成日屙到成身屎

有時返到屋企成地都係屎好崩潰
有時乾左仲要用濕紙巾軟化返佢先抺到
但主子太得意我罰唔落手

渣ga

你影佢做乜呀？我要睇啲屎呀！

X2

要睇佢成身屎

X3